善心滿載仁愛堂[粵]

善心滿載仁愛堂[粵]

周柏豪、HANA菊梓喬、吳若希、連詩雅、劉子碩、林欣彤、衛蘭紛紛獻聲，集氣籌款，譚嘉儀和谷婭溦合唱<今宵多珍重>，延續金宵餘韻，還有長者無伴奏合唱團細訴<我只在乎你>。不止歌手們努力募捐，仁愛堂要員亦為慈善出一分力。何國材總理跟胡楓送上經典金曲，四位女副主席透過插花為受惠者打氣。一眾藝員及仁愛董事局成員親身探訪陽光加油站、長者愛心卡、癌症基金等服務受惠者，並呼籲大家致電1833283，踴躍捐輸。

屌你老母臭閪

［正視聽］成個連登吹急風 快入

聽日1300 7區活動 大家落街行街食飯唔犯法嫁！

仁愛堂咪何君堯既

好似有關係

做

唔洗打 睇show

Hana好靚

雙一姐

阿叻生左秀

捐佢老母

原來做得兩粒鐘

捐比何君堯

新歌

夠啦

勁歌金曲 延長版

善你老母仁愛堂
坐係到個個唔係肚滿腸肥
就食緊人血饅頭

有kayee同組員唱金宵

勁歌唱過

合唱bor上面寫住

Ph新歌幾好聽

勁歌金曲[粵]

台慶劇《多功能老婆》即將開播，周柏豪率先送上片尾曲<讓愛高飛>，還笑言劇中感情線甚多，現實中亦想自己成為「國際機場」？林奕匡暑假重執書包，飛赴美國就讀音樂課程，兼為新碟創作歌曲，<重讀興趣班>便是其中一首，製作這歌有幾大陣仗？谷婭溦坦言曾有放棄當歌手的念頭，如何憑藉國語翻唱歌<今宵多珍重>尋回初心？吳若希有兩首歌同時打入本周勁歌金榜，當中<愛情無價>還是冠軍歌！

唔係LIVE黎,錄影的

毅進星 50

響tvb播嘅話我一蚊都唔會捐

合唱 一個普一個中?

係咪都唔洗

其中一個副主席就係呢條傳銷ray哥

甴近平 8964

唔知

就咁打去係咪未洗捐住

其實都係嘅不過想屌下tvb啲post啫

搵香港警察捐囉，佢地呢期咁多OT錢

一姐黎啦

勁好聽 唔係罐頭歌

唱呢首

仲有一首新

哦 呢首就係新 以為舊 聽得多

呢首新過街坊財爺

一姐今日好靚

打去資助一蚊比何妖重新讀書

gloria

爭啲認唔到

gloria 個look靚到…

無走緊燈

ha d la

又係你件柒頭

華姐冠軍呀

慳啲啦下話

又唱呢首

ok wo

屌你老母

仙女下凡

沒有你開始 做x也願試

hana

一次比一次少布

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

咁多布

幾時肯著泳衣

頂住先

咁舊
Shiga隻g成日著泳衣

條女個整容樣

樓下死全家一世做中國人

唔計拉post者
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我會叫佢收斂d

佢老豆有份創辦

屌做近年嗰d辣殺terminator
不如做番T1 T2

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

環保? 普套西裝 開大冷氣

巴打
你長期Mon住一個po好易上熱門架

不推文都係?
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

個音樂

gloria真係靚返

鄧佩儀係好靚

而家同世界杯個個一樣

原來仲有沚默

黑色衫個個 整容過度

好撚假

整容樣

個樣好假

荷蘭叻不了
錢都唔撚捐

mag

呢首正

講唱功同低音 mag勁過hana

hana最勁

jinny最勁

貝兒

院友?

成日有一part 問d人仁愛堂點幫你, 好似黑社會咁

死撚開啦賤種tvb

拉

整容雞

阿婆背對白

屌班總理個個著到咁富貴去探人

洗米嫂？

carmaney

小人

好地地一個美字 之後加個心 好痴線

之後第三名仲要話仁愛堂幫好多小人

好美人唔知咩玩法
好美善叫make sense d

Group a mate

wa kayee

正

推

有背景講乜都得啦 不過作為一個偽人真係好心帶埋個腦出街

拉
仆街死啦垃圾美斯

睇完波返黎 有咩人唱左？

譚仔話

仆你個街一返黎要聽個垃圾後生仔唱歌

成晚有冇一個係真唱

次序:
pakho jinny hana mag kayee&gpmate

唔撚係呀 好野排前先
專登懲罰睇波觀眾？

係

呢條友有咩後台
睇5副橋都好過睇佢

shiga 未唱

呢條仔聲底想扮許庭鏗
但樣完全無得比同牙醫比
牙醫靚仔好多 呢個聽真啲仲有口音

古家峯比星夢極速棄左

已經唔記得呢個

佢有得同青春女歌手合唱已執到

星夢捧啲仔一個柒過一個

佢好似係台灣嚟

書架

過路人 一姐

SHIGA

咩波

性感中環 二季上左